明居正: 習近平會攞香港做籌碼。

簡單講:
中國依家內外交困，得返兩條路走，一就係研發疫苗(個人意見: 佢偷美國資料就證明佢無能力研發解藥)；第二，攞香港做籌碼，威脅鎮壓香港，影響其他國家係香港利益，然後提出唔好向中共索償。所以港共先後捉拿泛民，今日一次過控訴32個人暴動罪。

agree

中国的確係死淨香港呢張牌
但對手唔係英國

美國點解要無條件幫香港？

明居正估香港既事
成日都估錯

如果真係行第二條路
香港之後會好血腥
到真正光復之前一定死好多手足

咁真係玩完
用攬炒要脅人咁撚賤都有
佢嗰種攬炒炒完冇得重生

同89後一樣, 捉中國人做人質要求外國屈服

中美都會
貿易戰入面香港好重要
認真香港價值先贏到

認清

打爆香港 令中國失去大部分外匯

唔通美國會唔知咩
Trump咁撚識談判
分分鐘大翻習近平轉頭
反利用翻香港作為對付中共既籌碼

無人會為港豬死 太自私 唔值得 下下話手足死

講到自己唔關事

切自己春袋黎屈脅人
香港對中國價值遠遠大於對美國

香港一早人質化
慘在美國佬又要錫住香港人 唔敢落重手

美國佬要錫住香港人
習近平唔會

佢上次先話中共會派人隊冧林鄭

咪咁撚戇鳩啦，做乜撚嘢要錫住你，只有利益關係，香港只係搞鳩中國既手牌，只不過都係對我地香港人有利。

64個陣都係用支那國民黎做籌碼

條友成日話自己好中

我都有睇

幾附合中蟈做法。九十年代，當中蟈要傾最惠國待遇，就會捉民運人士做籌碼

我哋一定要堅持，直接叫美國中止關係法，唔可以再比中蟈玩呢種遊戲

其實點都唔會對香港人有利
美國佬短期內根本救唔到香港幾多
只能夠令香港對支那仲有啲價值 間接令香港唔好死得咁快

佢以為美國會錫住喺香港嘅利益
但佢唔知道人哋一早已經走緊啦
連香港人自己都走緊啦

推！

無發生唔代表曾經無可能

一直西方對付恐襲方法，就係爆左出黎，令恐怖分子暫時中止計劃